youtube搞乜撚野？

最近youtube多咗好多支那channel
又吹奏大陸 又叫人去支那買樓
屌你老母最離譜係點撚解會有殘體字

同見到五毛一樣 見一個block一個
On99youtube屌你老母

COCO 哥個老婆好撚正
好想同佢老婆瘋狂做愛